一人一個令你不安嘅聲音

1. 我真係好憎人食完野之後唔用牙籤 喺度瘋狂攝攝聲 不斷重複咁想整返啲食物渣出嚟 聽到真係會燥底

2.有時啲的士司機個電話響左超過五次都繼續擺喺度由佢響 焗住要等到佢個鈴聲自己停為止 好撚辛苦

手指申劃黑板
諗起都起雞皮

屋企人不斷重複拍房門逼我開門

仲有用刀係隻碟到介個隻聲都起晒雞皮

蚊喺耳邊飛來飛去嘅聲

電話鬧鐘聲

狗車聲

一聽到 係！各位網友！都好不安唔知會講咩

食嘢唔合埋口嘅咀嚼聲......jap jap jap

爆氣球

烏蠅都係總之係昆蟲飛 d聲就好嘔心 心都寒埋

特別係夜晚係間房入邊 又捉唔到佢

狗吠聲

平時我會叫我另一半用電蚊拍收班仆街皮
佢拍烏蠅真係好撚勁 必中
如果佢返左工 我會戴耳塞等佢返黎

好恐怖

發泡膠

隔離老豆罵女